
                      Los Croods no son particularmente inteligentes, pero tienen el ingenio suficiente para mantenernos comprometidos y la velocidad suficiente para que no nos sintamos inquietos.
        
            